女朋友生日帶佢去邊好

如題

百佳 維記

我屋企

Disneyland la

九龍塘

唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

一樓一

上我屋企

講得岩

見到你啦 兩條死mk 喺度食小王牛肉面

Ching同你有仇？

租度假屋扑全晚

岩岩先怪緊男朋友
我今日生日但無諗住帶我去邊

冇咁多銀

冇問題

生日快樂

呢啲男朋友冇撚用

條女平時鐘意咩先？
Shopping ? 睇劇？

戶外活動

咁叫fd幫手
準備驚喜
帶佢行山
之後睇你點plan

力威健身學院

香港迪士尼都話無銀

樓主女友見到既pm我 我帶你走轉日本迪士尼